乃木坂46討論區#003:白石麻衣新寫真集明年二月発売！

LIHK乃PO呼籲:
「祝橋本奈々未卒業快樂」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生與二期生在內，團體目前共有35名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

乃木坂46 16thシングル「サヨナラの意味」發售中

高山一実 寫真集 「恋かもしれない」發售中

西野七瀬 2nd寫真集 「風を着替えて」發售中

齋藤飛鳥 寫真集 「潮騒」 1月25日正式開賣

乃木坂46成員列表15TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

搶左1001條友做咩唔開po

白石麻衣写真集 タイトル未定

唔該巴打 好似係2月7 不過未有封面同名我唔貼住

新post留名。1001左唔開post

唔識開po就咪1001啦

一寶好qq

留名

留���

lm

留名 好少何日奈子幾日都無更Blog

10年有村fans留名

留個靚名先

超好食, d ham同cheese好夾

每日一花

溫馨提示: 今晚FNS 第2夜 有興趣嘅巴打可以睇下

46相關演出:

高山一也 好型棍

各位巴打買完啲乃團電話繩會掛喺邊?
我成抽掛喺電話到出街好似帶多咗抽春袋咁

呢張好sexy

點解仲未有16單公式照

想問番組係唔係得乃木坂在那，乃木坂工事中，乃木坂46 show,R的法則，乃木天，乃木坂46時間同埋nogibingo

tower record呢幾日有bonus points

R法則如果接受唔到J家班Jr. 唔多建議睇

其實重有 GiRLPOP TV, みゅ〜じキュン, 弁当少女之類短期綜藝, 不過全部都係個別MB演出, 睇唔睇視乎你推嗰個有無份

睇完bingo 櫻隊d戲真係冇得輸
櫻隊世界第一

有中文字既url真係好煩

唔該咁多位巴打

仲有想問掘同星野南話自己係死神咁上下，咩見到佢地就好快死，係劇定邊個mv來

獅子的對拳 有七仔

睇你仲睇唔睇跑馬，圍棋呢d 囉

btw, 獅子對拳有七仔，好好睇

うまズキッ 有白麻 不過都係唔多建議
唔識日本賽馬就算有成員係到你都會睇到好無癮
同埋三日唔埋兩日小木就會出嚟抽水 會睇到忟

弁当少女

獅子的對拳其實好悶，要睇七仔cut

竟然矛人提乃木英語, 乃木坂ってここ

NHK短劇, 得一集
禾鳥主演

跑馬我見有白麻都睇過下，無獅子對拳咁悶，圍棋就無睇過，卡林有份？

依套好睇牙 個時夜媽媽睇會嚇親

留名
唔該曬巴打開post

哩套幾正

btw留名

好似搭錯爹

全中，我係想搵呢套

禾鳥你當做掘

即刻熄左adblocker佢

禾條女

強烈要求youtube新增replay廣告功能

一時記錯，貼返鳥圖賠罪

misa我老婆

有三期

名前 得点
1 齋藤飛鳥 136pt
1 生田絵梨花 136pt
3 山下美月 132pt
4 西野七瀬 129pt
5 衛藤美彩 126pt
6 白石麻衣 123pt
7 高山一実 120pt
8 久保史緒里 117pt
9 堀未央奈 114pt
10 桜井玲香 111pt
11 鈴木絢音 108pt
12 佐々木琴子 105pt
13 若月佑美 102pt
14 阪口珠美 97pt

新時代宣言！

點睇平手終極走音
$ONY 會唔會推得太大力

SHUTUPANDTAKEMYMONEY

訂，買！

根本要佢同Gospellers企埋一齊就係玩佢
人地出道嗰年佢都未出世 淨係個畫面已經夠晒尷尬

台下有久保bb

你望下呢個先
今場live算係咁啦

又要打j

屌你老寶咁都要c

禾唔識跳AKB隻舞俾人影到

我想上7net訂飛鳥本寫真，想問下申請會員要唔要vpn、或者其他特別野？

邊到有直播睇

屌你老寶 #李慧琼 #乃木坂廢老 #極醜惡

真係幾似琼子

掟baobao去三排有咩意義
Bingo工事中音番全部去返前面

46加埋都半個場

馬神又贏

冷落baobao嘅掩眼法

鬼叫人地係乃木坂之癌，知名度勁過你成團人(好似係)

駁唔到

唔知點解每次見到啲音樂event將啲idol group炒埋一碟我就會覺得好尷尬

頭先見到可愛團係到跳HR已經即刻熄左個tab

點解唱返4單，baobao仲可以企前排而且係c
但腩就企後排，公平咩？

邊夠大地主打

開始明白d Johnny's fans成日見到近藤真彥係乜心情

慘������屎

二姑媽百屌都唔會成材，只有等佢畢業

btw咁多位大佬跪求直播link

"94年組"が勢ぞろい！ 今夜放送『オールナイトニッポン』に生出演決定

本日2016年12月14日深夜25:00から生放送のニッポン放送「オールナイトニッポン」に井上小百合、桜井玲香、中田花奈、西野七瀬、能條愛未、若月佑美の6名が生出演いたします！

SHOWROOMでも配信予定です。
24時からはSHOWROOMにて本番前の生配信も行います。

皆様、ぜひチェックしてみてください。

また、27:00から生放送の「乃木坂46新内眞衣のオールナイトニッポンZERO」には、樋口日奈がスペシャルゲストとして出演します。
こちらもぜひお聴きください！

VR

金庸：i want you too I need you too

變左大叔

肥到���

死開喇七巴

baobao真係好樣衰
好心死左去akb就唔好返黎啦

花花&櫻子
j到虛脫

大原櫻子被食人花屌打啦

井上丸子

正撚到

鄭元暢

好撚似

叫左朋友幫買16單當支持下奈奈米

第一張刀叫幾好
個頭一移就崩

個計分怪怪地，其實第二應該唔過90...

白麻咁高分 你死啦 激嬲

九尾條頸

我仲未認得晒d三期

個計分唔同以前，明明之前做第二都係低好多

我老係

有邊個會認得晒

要多一年半載應該可以

對三期仲未有感覺

你老母就樣衰

Showroom 有VR 睇

樣衰仲要格衰

認到一半

記得neo,綻仔,食煙妹, 梓b,同u吹奏既美月

七仔雷達

未講野之前，個個剩係將個cam 望住娜娜

D星星煩過彈幕

嘩屌呢個樣堅似李慧琼

你id

你老母就似

不要再說了

咁又係，李慧琼索啲

我留意到d 留言，大部分都係叫七仔嫁俾佢

慣左

事實驗證大部分迷七

講真，睇過記錄片就知寶寶為乃團付出幾多，無可能唔被佢打動，寶寶宜家面對咁多惡意中傷批評，任何有良心既人都會想佢好，所以我建議佢馬上畢業，無謂為為班伴舞團而浪費青春，以寶寶既知名度出去單飛收入應該唔會少過乃團每年既cd銷量

七仔真係鐵打
希望佢可以好好休息

你估baobao係為錢入娛樂圈

向井,neo,中村,佐藤,坂口,与田,久保,美月,綻仔,
吉田christy

淨低果兩個真係唔記得

完全冇印象

Pig

有誠意

my珠美都唔認得

又係you既

肥料餐

又要買

留名睇櫻子攻略成隊乃團

不了 攻略我白我花就夠
白麻同佢fd 花花鐘意歌劇應該都好快fd

井上苑唱腔

不傷害七巴心靈了 過隔離講

今日ann個重大發表究竟係咩?

櫻花

西野卒業

你以為咁樣寶寶就會上番一排？

馬神又嬴

邊到搵

※生駒里奈・生田絵梨花・松村沙友理ですが、スケジュールの都合上、今回の全国握手会を欠席させて頂きます。予めご了承下さい。
※秋元真夏ですが、スケジュールの都合上、ミニライブを参加、握手会のみ不参加とさせて頂きます。予めご了承下さい。

wfc，駛你欣賞?

一齊卒業得唔得

跟住白麻擔大旗, 明明想卒但大法唔放人因為再走實收皮, 結果好似優子咁黃金時期留係到發霉

永遠都會記得七巴燈死井上苑子

點算 我覺得nanase越黎越靚

七巴燈note

Lm

又hey0

人靚先carry到啫

得啦得啦

#深川麻衣#

2016.12.14

公主小屋

晚上好＊

最近比較忙、沒有更新真的很抱歉…(>_<)

公主小屋、
終於迎來大結局了呢。

第6集裏、
有幸和えつ子的情感碰撞、
還有兩人關系慢慢緩解的內容
能夠以沼越えつ子這個角色
參與到這個溫暖人心的電視劇裏
我真的覺得非常榮幸！
照片是殺青時拍的
(^-^)

一直都很開朗、治愈系
面對用力過度的我
會仔細一一指導的池田千尋導演。

還有每次去拍攝現場
都會用可愛的笑容開朗地叫我
「えっちゃーん」的扮演沼越幸的森川葵ちゃん。

謝謝大家了！

=.=

去年的聖誕節

西野「一個人在家、不覺得寂寞啊、就覺得是普通的一天」

桜井「和真夏兩個人去吃飯了、自然過」

若月「我都沒發現那天是聖誕節」

中田「五星組的聖誕live」

能條「卡片戰鬥先導者的舞台排練」

井上「閑在家裏、又不想啥都不做、所以在拼命地寫賀年卡（這個不確定是不是去年的）」

呢個三期唔錯

久保bb

點解出唔到圖

用imgur/app內置upload果個方法

狗寶屎水你禾條女

係香港嘅巴打通常會點樣買雜誌
揾代購定係喺信和比人劏

奶po認証櫻川代購

自己上網禁, 無乜必要比錢人賺

有7net版三期封面，特典送百人一首果類卡
而普通版果6張係秋元真夏・生駒里奈・齋藤飛鳥・白石麻衣・西野七瀬・堀未央奈

7net訂先有？

得六集咁少？

普通版既amazon都有，7net版要去番7net訂

sorry
其實我想問七仔果隻卡
係咪一定要7net訂先有？

好緊張隻碟今晚拎
希望抽到奈奈米or西7（可以畫花佢）
想問總共有幾多款寫真

與其你畫花張相不如比我

唔洗啊，amazon果d賣既有七仔

抽到先算

好正

咁都出得黎呃錢

禾個女緊係正

講梗右邊哨牙妹

依家買碟係咪要出信和

我都係叫朋友日本幫買
要問下呢度手足

要通常盤禾送比你都得

牙

長濱xxx定肥料令d

唔洗比 都係我條女

真係好靚

禾個女

岳父

乖

屌你老母1001唔撚開po

肥料餐加大飲可樂走冰唔該

ktk出blog 啊

都無人睇架啦

奈奈米

竟然係白麻
唔通我要入坑

想入咪入囉 唔使搵藉口喎 DD

BTW 下期blt
１セブンネットショッピング版Ａ：白石麻衣
２セブンネットショッピング版Ｂ：松村沙友理
３通常版：橋本奈々未

＜セブンネットショッピング限定特典＞
・白石麻衣ポストカード1枚
・松村沙友理ポストカード1枚

乜野係dd

乜人都中意咪叫dd

全寫係誰でも大好き

學到野

扮咩新人

啊啊啊啊啊，好撚正，但點解得10頁

補充小小：套劇プリンセスメゾンtotal 有8集，好似得第五集尾同第六集有まいまい出場

老婆去左整容？

プリンセスメゾン第六集

まいまい

見唔到有你老婆

粒墨屎都p走左啦

深深深

大波背深

一寶初試封面

請問呢d書香港邊度有得買？
我去信和個頭正係見到ex大眾,entame,utb,blt...

買夠十本都唔夠J

7net封面好少少

自己上日本網訂 就有

有冇關係

差d俾ching你fake到

※こちらの商品は、「B.L.T.2017年2月号 セブンネット限定版A：白石麻衣」となります。
セブンネット限定ポストカードは付きませんのであらかじめご了承ください。

要買齊3本先有postcard送

postcard不了 想要白麻版表紙姐

新內真衣唔似笑仔

平成山口百惠

到訂

漫畫周刊多數唔會有實體

七仔做封面果本
amazon都無得訂

花花都冇人post

你想睇松村

呢d日本買本本都爛既

佢地將d漫畫係咁掟一定爛邊

上網訂果d可能冇咁傷

7net /hmv通常有透明膠套住

連登好多寶寶打手

幾錢人工

1200年一遇奇蹟之美少女

七仔：冇鬼用啊你

七仔：陰尻我我打死你

七仔：小小野都做唔掂

好得意呀

仲請唔請人？

咁大個人仲食手指

七仔

禾都成日食

七仔食就得意
你食就核突

$$$$$

（笑）

我成日食七仔腳指添啦 好好味

食腳趾咁重口味

死開啦，大愛廁

大家如果真係買黃牛飛，會買邊日睇

last day睇禾鳥既哈打屎嗲summer

21 22
睇七仔solo
聽晒5首死而無憾

想睇晒三場，不過20號黃牛應該買唔起

套衫好迎合廢老呢兩隻字

本週刊少年チャンピオン網上又冇得賣

周街都係唔好咁懶啦

屌你老寶中寶寶 答左禾要錢

呢個po大佬去左名古屋握

你條女

放link唔該

一寶：218 5個0 call我呀

「堂本兄弟2016もうすぐクリスマスSP」乃木坂46が今年やっちまった失敗を告白！ [12/16 23:00～]

乃木坂46メンバーとは「今年あったおもしろ・赤面・失敗事件」や「今ココで重大な秘密を告白選手権！」をトーク

今晚

孽瘤馬神條女

#寶寶#二姑媽#一時停止#乃木坂之顏

老老實實肥料呢d乃團中游料都屌打akb個d乜千萬年一遇
尤其個乜馬臉有耳都吹到未來頂點

日本巨

快點拘捕我

禾個囡宜家top黎架

我正式宣布乃木戀今期個彼氏event係辣殺

未睇 今次有咩

自己捉自己

冇新劇情，彼氏獎品冇現實特典冇現實活動，得個辣殺賀年小電影

UCCU

禾鳥

下次打格先啦

真
有以又樣衰又賤
強推之恥

agger

要有會員嫁

［三期吹奏］

［/三期吹奏］

大園

難得既係乃團生唱無瀨屎

熄左大頭支mic

都冇開過咪

和音cum晒

又要買
頭先先買左本ex大眾

買啦
七仔一個月5~6本做封面雜誌
我都係咁買

暫時都係買奈奈未封面個d同埋有file送既雜誌為主
好彩宜家無入生寫坑
如果入埋 賣腎都唔點

咁點解買左本ex大眾

信和？幾錢？

咁都要問

呢樣真

但是冇奈奈未

死亡筆記有七瀨

比番d面子人

有file
ex大眾同埋ENTAME 如果乃團成員做封面多數會買

係信和買
橫濱個間80蚊
落電梯第一間就賣79蚊

差d比你fake 到

巧qq

召喚麻油巴

咩都未做就黑 公平咩

真夏

Btw仲未有16單衫

公海有幾個人自言自語

樣衰是原罪

睇完跳舞崩圖 三期顏一半人都水平以下

但好似比二期好

你都贏好多人

尷

每日一花
加多隻雀

neo

neo 偽崛 呢d有經驗既都唔崩

Which side are you on?

橋本奈奈未

唔好入生寫坑呀 Ching！

七仔：一諗起金庸 我就面紅

明明你成日推人落生死坑

呢到有無巴打去聽日嗰場? 想睇真神飯嘅 repo

咩偽呀 人地叫珠美呀

我地個po大佬咪去左

一見到哨牙7 我就想質佢食屎

另類既愛

我七慘慘豬

單抽禾花

留名睇握手心法

握手area 16:00受付完，但飛鳥同七仔16:30要截龍，不過好事黎

今日白麻,老橋都退敗

成日覺得三槍扮病

Japan huge大佬

比我都扮啦

嘩

WTF 尋日先出已經俾人訂哂

老豆：小心身子
囡：收到了
老豆：食多d粥
囡：禾會食架啦

放假 一個字 悶
放唔放假 四個字 都係冇女

又痴線佬

我會好好咁保護七仔

金巴應該同個食蕉一樣咁大隻

無d咁既事

訂D乜野？

真係好gfdable

我一d都唔大隻

七仔手機mail 161217

今日、明日は、名古屋〜
握手は年内最後かな？
気持ちはもうすでに2017年...

今日、聽日係名古屋
黎一年最後既握手吧？
感覺好似已經2017年...

ななせ
七瀬

巧打耳

樓上好痴線

牙刷控

樓上位ching我懷疑你有戀物癖，我建議你睇睇醫生

坂道隊長都是qq的

戀物癖還可以啦 係男人都好黑絲 其實冇咩野

薯粉控

u ball ball con

主人嗰對

主人隔幾多日幫你沖涼？

呢兩張玩晒

法唔法國擦牙po 好高汁？

在名古屋留名

七仔手機mail 181216

おはよ！
早晨！

ねむい～
ねむい～
好眼訓～好眼訓～

お休みの日 気がすむまで寝ると 逆に寝すぎて身体も気持ちもだるくなる。
あれやだな～
放假時可以訓到啱啱好，但如果訓得太多又覺得攰
唔鍾意咁

だからお仕事で朝早いくらいが1日調子が良い。
所以返工果日早啲起身既話個狀態都會好好

今日もがんばろ！
今日都要加油

ななせ
七瀬

留名睇Repo

冇repo架 敗仔唔識日文 志在睇下mb

留名睇report 。題外話，之前個位萬理華豬巴打個report真係好高質，依家諗返起都 。

一日究竟可以打幾多次J

買左
丁埋

等46系總大佬出repo

攞白麻個加拿大夾住我條丁打J一流

每日都係工人白麻幫禾沖

大佬幾時repo 細嘅想學嘢

巴打過獎喇

新飯想問有無link睇番萬理華巴打既repo

萬理華巴打個repo真係好正

今日生日突登去名古屋r句生日快樂，但又買唔到禾花雀握手卷 結果拎住白七misa去握,但唔係太推果d握果陣又係諗唔到講乜結果好尷

第一部揀左去握白麻先，本來諗住睇下有冇得換直筆poster，結果得老橋有，所以全部卷都係要拎晒握手

禾：今日係禾生日
白：おめでとう
全程用兩張都係講左兩句野，我見到佢係咁望住我ticket holder入面禾個女既生死，成個感覺好尷，搞到唔知有乜好講

跟住去握七仔，本來都諗住係灰住握，用番同樣對白，今日係禾生日
講完呢句之後佢又好似比唔到反應，跟住我心諗交下功課都好 結果佢捉實我隻手咁樣笑住講happ birthday

最後講句ありがとう,但個心係好想講お疲れ様，七仔辛苦了

跟住第二部又係握白麻今次一張，因為尋日佢射左波問佢死得未，但好似好遲先問但冇話題都唔理

禾：尋日有矛事
白：大丈夫
呢一刻又黎尷位，又係冇諗過跟住講乜，跟住白麻見到我掛住個名牌，叫講xxx,ありがとう，禾即刻講呼んでくれてありがとう

握完白麻跟住去排misa,但計錯人流既關係七仔條隊早截過misa,搞到3張七仔冇得握
所以又灰住握，因為排我前面既fd已經同左佢講禾今日生日，變相禾行到去真係冇野講到，所以全程兩張又係尷住過

最後第三部兩張白麻，三期狗既我就決定問下佢睇中邊個三期，佢話りりあん,因為巧可愛
不過又冇諗過白麻會講お帰り，雖然咁都比佢認到好正

但都係想聽禾花雀講

比白麻認得

ticket holder既新用法

Happy Birthday 岳父

心口梗係放直筆

咪認親認戚喎 he is me岳父

寶寶直筆？

無話唔可以多過一個叫岳父嘅

咁都有得爭cls

岳父唔好理班痴線佬
今晚嗰餐我嘅

瘋了，全部都瘋了

人地認住你掛住禾鳥個ticket holder咋
禾又要禾白同禾講おかえり
happy birthday lor

出坑不能

其實万理華塊面無想像中咁圓

想問下老豆巴三期生武道館見面會有矛MC, 係邊個

全程都係staff帶住，冇show樣

開場前既mc都冇

麻衣羊尋日賽馬笑得好開心

[三期吹奏］

[/三期吹奏］

呢張好正

左邊我推我既
右邊你地分

推大頭o既我都心動

貼唔到GIF

蓮加,久寶,食煙

食煙係咪与田

等待的女孩巧尾機

就係煙寶

七：丈丈煮嘢好難食 好甜呀
ME：難食你又食咁多？
七：邊個叫我...鍾意你...

痴線 迷七又洗版

法唔法國中間紅衫個女仔好搶眼

娜娜好正呀！！

正正子

設樂示範秒推

迷七只係表面，我係DD

bra帶

奈奈未話人企位

不了

禾岩牙

咩節目

舞台劇

Romeo and Juliet

是咪改圖來，那有乃木坂48

快點告訴我這不是真的

花花molamola左幾多次

我冇數過，sor

3期個d甘樣衰既

2期都77地
點知3期仲7

又唔洗咁直接
一般姐
2期都ok啊

生肉

日本買？

屌你老母

帽啦帽啦

TBS真係

too weak(哈)

知你有錢啦

樓上痴孖根 食到栅牙全部爛曬都仲得

dd巨

我呢d太專一既買唔到咁多

樓上

咁多同款想做咩

聽禾花講既就夠

小心糖尿病

驚佢甩牙先

生果日報: 為偶像爆買零食 90後青年確診糖尿病

敗者果d唔係幫足球谷買喳咩

改名先

上次去7-11換生寫要買一個三文治+一包野飲先換得一張
禾買左兩個三文治+兩包野飲就換左4張
D阿姐其實唔係好理

剩係feel到有陣酸味無甜味

士多啤梨雞翼

唔好提

我果陣食1.5set生死番黎，我到宜家仲記得蛋治同火腿治果陣味

仲有期間限定既藍莓醬治

係包野菜生活難頂囉

其實佢有包係完全橙汁味，一定放得入口

野菜生活我怕我會嘔

完全見唔到橙汁味

右2果包伊藤園

禾淨係飲哂果3隻野菜生活

飲過左235
2中左伏 另外個啲飲得落口 好健康個隻

野菜生活真係不了

今次都好唔到幾多, 食糖食到嘔

支奶茶d茶味又淡, 奶味又唔係濃
飲完黎手扔撚左唔記得登錄

宜家啲90後 揀飲擇食 有得飲都唔飲

你未飲過唔明架啦

飲完個口有陣化學味，平過佢既罐裝咖啡/奶茶都好飲過佢

用命拚idol記念品

條命係佢地
紀念品就我地

我好記得 個三文治同支野飲我掉鬼左
果兩盒薯條我勉強食晒

新飯LM

今次7仔個個係咩活動

原來你係幫兇

換扣章

咪話飲過囉

仲要係自己主動買黎飲 345大佬睇住我買都唔同我講##fatc

sor9

我唔揀飲都覺得好怪味

飲完個口一陣味囉##fatc

推邊個

Ted好趣致

i am ted

買起成間7仔

呢隻ted邊度有得買 巧打意呀

夾番黎

做咩貼我張相出黎

痴撚線
呢度d手足個個都甘有米

乃團對星野源

啫係乃飯同結衣BB飯鬥人多 邊個會贏真係幾期待

巨巨

fatcfatc

點解要咁樣

其實有咩關係

出場次序姐

不過中意結衣嘅人唔係會想皇天擊殺星野源咩

佢地想擊殺錦戶亮多d

七仔：金庸 我好凍呀，快d過黎攬住我啦

那個了唷

就咁唱應該 60/40 但如果結衣肯比面出場肯定星野源即刻拋離幾條街

係咪baobao c

櫻隊

放repo

傻強

第一部x2
我:初次見面我係第一次黎的
傻:本当 多謝
被推
一路握就一路捽我隻手
之後仲要握多一次

第二部x2
我同佢講Merry Christmas
呆左一呆之後我再講多次
之後佢嚇一嚇之後真的很多謝你
之後就今天還請你多多指教
多多指教

第三部x2
原本想問佢應該買咩比女朋友好但又講唔曬
之後佢就講左句大好き加wink
之後佢就揮手講再見

第四部x2
我:今次係最後喇今天多謝你了
傻:真的嗎再見了
我:我地BD 見喇
傻:啊係我知道喇咁我地BD見喇

Misa

第一部x1
見到佢就已經無左半條人命,仲要著一字膊聖誕cosplay
私:你好初次見面我係第一次黎架
Misa:呀多謝
私:(被推
出左去先知我隻手係不停震緊

第二部x2
原本想問應該送D咩比女朋友做聖誕禮物
點知講唔哂(日文差sor!)但佢聽到Christmas present 就送左個飛吻比我

第三部x1
一入去misa就一句歡迎回來車埋黎
咁我唯有應我返黎喇
之後就問佢可唔可以一齊做個心
佢就用左手做左半個心比我

第四部x1
因為唔知講乜所以就叫佢釣我
然後唔知佢係真聽唔到定扮
就伸個頭埋黎上目線咁望住我問我講左D乜
我咪唯有講多次
之後佢又送多次飛吻比我

第五部x2
終於問到第二部個問題但因為私隱所以就唔講喇

第五部x1
私:今次係今日最後一次喇
Misa:本当?今日辛苦你喇
私:今日都辛苦你喇咁我地係BD live再見喇
Misa :好 你講架 我地BD live再見喇

三槍

第一部x2
原本以為今日佢都會收皮唔握
但佢竟然出現仲要握到最尾
今日佢著住件黑色冷杉然後all back 頭
然後係坐係度握
私:初めまして 握手会初来まし
ななみ: 何? (咁可能因為我太細聲所以就再講多次
ななみ:ありがとう
私:(被推走
見到佢個樣好攰但依然笑容滿面

第四部x2
私:今次係最後一次喇 恭喜卒業
ななみ:呀多謝你
私:真係好多謝你 仲有我地卒業公演再見喇
ななみ:好呀我地公演見喇

花花

第四部x2
因為misa隔離就係花花
而第一至三部都見到佢好active
所以就諗住問佢我應該買D乜比女朋友好
點知第四部佢突然喉嚨痛出唔到聲變左伊莉沙白
佢將一D常用字寫係張白紙度再痴住對筷子
咁我咪唯有收返晒D問題再問佢下做乜搞成咁

白麻就只係太行(祝2nd寫真集)同買乜聖誕禮物比女友好(雖然佢wink我兩次同我講對個女仔好D) 所以不了

而七仔就因為過早收皮
我握完misa廣播就話截左龍
又哂左我2飛

傾子repo遲吓我會po上黎

未睇，留左名多謝大佬先

fatc fatc

大佬同二佬

想知大佬係咪著上堂件運動衫去握

這個不是出場順序
是照五十音排序的

[三期吹奏]
三期有blog la

一日一mb
今日係りりあん

[/三期吹奏]

講鬥邊有得鬥##fatc 唔好玩啦
乃團得圍內飯打飛機架咋

AI排第一
AAA排十三

最尾個張幾Q 利申留意下

又一騙圖出沒

AAA讀做tribule a喎
btw張圖右上都有寫五十音順

冬眠一個禮拜

獨自一人飲悶酒食晚飯
屋企人都有節目 反而我冇
仲要睇緊結衣套劇 下一個35年單身係我

逃恥根本就係丈丈同nanase既愛情故事

溝女你就溝女啦fatc

話咁快就大結局

想問呢個係唔係46時間tv,搵唔到呢集##fatc##fatc

打保齡

本身無諗住打嘅，見敗者po佢repo上嚟乃po又得我哋兩個去今次，唔po好似唔太好咁，草草加返啲感想同整理番見到嘅嘢就放上嚟，有啲亂希望唔好介意。

諗住名古屋喱啲垃圾場應該少啲人啦，但梁你個振英結果都係好撚多人，仲多人過6月橫濱。好似係第一次全員完售?見會場有紅底白字寫完售御祝咁嘅嘢

個場交通幾方便嘅，名古屋搭半個鐘左右喇，到咗再行十分鐘左右，比想象中方便嘅

1x達

遞名牌

: おはよれなち

達: (讀名牌) 死柒頭...啊 台灣

（推）(WTF快到)

達: 我愛你

: れなち大好き

達: (比心形手勢)

2x達

(見到名牌)

達: 啊 お帰り～

: 好撚眼瞓啊屌

達: 啊眼瞓啊

: 可唔可以叫醒我

達: Fight (比good手勢) (然後wink我)

(推)

: 我愛你

達: 大好きね(比心 揮手)

1x達

: ただいま

達: 死柒頭お帰り～

: 可不可以和怜奈講中文?

達: いいえ! 我 中文 だめ！日本語！

: 係嘅我明白啦(心諗仆街)

達達著睡衣嘅，淺藍白橫間條絨毛，未入到去單係望腳都J死(腦魔上身)。達達塊面有啲腫，可能朝早水腫，後面再握無咁腫嘅

達達唔算好釣，就算叫佢幫我打氣都係好norm咁講句fight,但隻手就係咁捽捽捽捽都上前臂咁滯

無諗過一張快到咁，加埋全日第一張有啲lag機，而且入到去見到達達對腳即刻hang機，所以臨時轉plan奉旨後面盡量兩張兩張屌

隔離迷離愛聖誕老人，三個字好QQ，同埋見佢都成日做質疑笑嘅樣，個樣好得意

2部

蛋x2

蛋: 死柒頭おはよ

: 我而家好撚眼瞓啊

蛋: 好眼訓呢

: 可唔可以幫我打打氣呀

蛋: 啊！香港！(睇到名牌) 唔...fight!!(手好大力拍膊頭)

(推)

: 蛋蛋聖誕老人cos好可愛呀

蛋: 多謝啊

: 優蛋大好き

蛋: はい! (俾心形)

達x2

: 我返嚟喇

達: お帰り～

達: (指住名牌) 好可愛呀

: 仲記唔記得我啊

達: (側頭諗)欸... 我是山﨑怜奈，你是台灣人

: 係呀(屌)

（推)

: 等陣返嚟啊

達x2

達: （指住名牌) Jagabee

: 記唔記得我個名

達: 啊...你是台

: 我叫死柒頭啊

達: 啊！死柒頭

（推）

: 請你記住我個名啦

達: 係嘅！

咁樣對比之下蛋TKO達，同上次一樣蛋蛋好hype叉足電。達達呢...佢認到我嘅，可能因為名牌個公仔啦，國語其實講得好標準下，而且前面話唔可以中文對答都交行貨收貨啦。

蛋蛋著聖誕老人，望著佢好hype個樣成件事好喜感

達呢部都轉聖誕老人，低胸，低胸，低胸，睇達果然身材>樣

3部

蛋x1

: 我每次都有聽你個電台節目㗎

蛋: 啊！好開心呀！多謝

: 可唔可以一齊貓叫

(推)

蛋: (超hype咁貓叫 但敗者已經企到佢面前 佢仲對住我叫 sosad)

蛋x1

: 可唔可以屌吓我

蛋: (轉做十指緊扣) (轉做十指緊扣) (轉做十指緊扣) (拉我埋去) (講咗句嘢但我聽唔明) (然後瞇埋眼扮錫) (然後瞇埋眼扮錫) (然後瞇埋眼扮錫)

(推)

屌stone撚咗喇仲有咩講

達x1

: 我返嚟喇 今日最後啦

達: 我下次會練好啲中文架啦(扁嘴)

（推）

: 今日辛苦曬啦

達: 多謝曬

達x2

(發現新大陸樣)

: 啱啱講大話㗎咋 依家先真係最後

達: (鼓起塊面) 講大話！

: 我一月會再嚟㗎

（推）

達: (跳起) 真㗎?

:係呀 merry christmas

達到此完結，感覺上比想像中差嘅，但係見到佢好攰但努力，個眼袋大到呢。同埋捽手捽到上前臂真係正，同埋佢隻手好暖，凍到仆街之下真係服務周到

蛋真係cls，釣到一個點。(回不去了...)貓叫抄0清扮狗叫嘅，但諗起蛋nuttyshow有扮聲，所以就先講電台show

釣個句就抄綻放嘅，只係用一次就回曬本

本身諗住同敗者combo蛋蛋嘅，但由第一部已經發現無可能，句嘢兩張都未必講得完(sor我廢)，所以就算

4部

蛋x2

蛋: 啊死柒頭お帰り～(竟然佢記得名咩玩法)

: 今日最後啦 辛苦晒

蛋: 多謝你呀

: 我一月仲會嚟㗎

蛋: 啊好開心(跳起) (唔係多謝 好波)

(推)

: 可唔可以對我做子Q

蛋: (我已經俾人推到出去)(飛吻)子Q

(飛吻但講子Q咩玩法嚟)

預咗都係答多謝架喇喱啲對白，個下跳起真係算驚喜。強烈推薦握蛋蛋(達當然自私食)

蛋隔離係日奈同生駒，日奈士大夫遮住睇唔到，生駒個樣好驚嚇，詳情上佢blog搵，阿婆衫嘅配飾，加個唔知想點嘅頭

5部

橋x1

: 你好(國語)

橋: 你好(國語)

: 今は眠いね、元気出してくれないかな

橋: (好似bingo咁扮小仙女)(拎隻手指掂我個鼻)

元気元気唔知咩咩de

(推)

: ななみん可愛いね

橋 : (笑住點頭wink咗我一下)

橋x2

呢次重點根本唔係握手到 握之前隔離misa條隊完咗 misa伸個頭出嚟望 咁我咪笑住揮手(仲有三四個到我握橋) 佢瞇起對眼向右彎腰咁 我叫咗句misa大好き同埋做心形手勢 佢又跟住做喎 同時月月行過 係後面攬misa 然後misa望望我 再望望misa然後misa擰轉身 跟住就鼻哥對鼻哥!!!!!!!!

(hp歸零)

握呢次之前都見到唔少mb嘅，隔離鳥唔知咩事又係伸咗個頭出嚟，第一次親眼見鳥，佢對住外面有個行緊走嘅飯笑(含春個隻笑molamola)，無咩感覺，不過真係好瘦

亦都見到花花行過，聖誕老人衫，短裙onepiece，黑皮帶聖誕帽，帶著口罩行過，應該真係病，或者啊到無力啦，行果陣都飄吓暈吓咁

: 你好

橋: (微笑點頭)

: ななみさんは、いつも私の生きる動力です。ほんとにありがとう。(鞠躬)(其實係我突然想喊)

橋: (微笑點頭)

(推)

: 1月も来るので 請多多指教

橋: (比個good手勢) 多多指教(mission complete)

橋，黑色衫黑色褲，坐咗係度，紮起晒啲頭髮露曬成個額頭，算交曬貨啦(無體調不良)。第一張無諗過佢扮仙女，咦起棚牙笑個下真係正，同埋突然wink，雖然我對wink無感覺嘅

第二張都預咗佢唔會答我咩，目的都係要佢用國語講請你多多指教同講我想講嘅嘢。唔答我還唔答我，但微微眯眼笑著望我個下我真係想喊，個樣好慈祥好溫柔，講多謝個下都lag咗lag

橋可以用卷換海報，見唔少人都有換

另外今日七唔知咩事，好多部都勁快截，次次都見好多飯企係條隊外面好慘咁

總括嚟講依家一張真係好快，快到講緊提出要求，mb唔捉實你嘅話，比反應你果陣你已經俾人推緊出去

另外就如果卷唔多，可以考慮唔咁早入去，我第5部好遲先入，就見多到好多嘢，當然你卷多嘅話就咪啦

喺度多謝番鐵人豬綻放幾位手足提供靈感俾我入去講同幫我譯，唔該曬你哋

大佬

受小弟一拜

有排錫
之係到孤星淚
又錫過

為藝術犧牲呀

好想結婚 好想有個女仔明我諗咩
可惜現實係殘酷 比啲mk仔三言兩語就呃到蝦條
呢套劇都可以話係反韓國嗰啲型男 咩都唔使做就有女屌 公平咩

斎藤優里巴
我想問邊個係達同蛋

山崎怜奈,斉藤優里

repofatcfatc

下個po topic就叫花花molamola

大佬戩戩一月又去

大佬一唔一齊去3月4三槍生蛋

真大佬
三槍果d真係得啖笑, 不了

你成日係到抹黑大佬
睬你都on9啦

真係有人理三槍咩

明明只係握唔夠十秒
字裡行間都可以感受到大佬好享受好感動
果然係朗誦世家

屌你啦信唔信我剷鳩你

花花 mola mola

你洗唔洗貼幾張七仔圖

冇推花花

TBSチャンネル@tbschannel

【放送決定！】#乃木坂46 が絶品グルメに大興奮！！地上波未公開映像を加えた『乃木坂46の食べるだけ 90分拡大版』は来年1月28日（土）午後9時半から⇒([url]link: ) tbsch.eng.mg/312b6
#乃木坂グルメ #秋元真夏 #生田絵梨花 #高山一実 #西野七瀬 #堀未央奈

乃團食食食 90分鐘 無碼fatc

唔記得買禮物比我七

飛機音坐第一行fatc

黎個真係飛機音

飛機音巧打耳

Mi$a真係好淫

屌你老母呀呀呀呀

馬神今次仲唔輸

一齊過一齊過

cam man

潛力股

屌

最後一集都無三槍？

娶到白石做老婆，真係日日唔番工係屋企

娜娜喵返黎啦

似仰咩都唔玩

做咩爆禾出黎

ching之後是唔是會轉推白麻

宜家開始變左心

暫時三槍＞白麻=七瀨=飛鳥=崛

應該之後越推越多

「暫時」呢個詞語真係無得輸

好多DD

220之前都會一心一意奈々未

等到東奧先棄係咪有咩特別含意

DD=辣殺

佢講緊下年2月20喎清

馬神棄左=馬神又贏fatc

柒左 睇左2020 眼殘 sorry

眼淚在心裡牛牙

我嗰陣咁啱喺日本，除左大頭同bao bao全部換晒

邊度有DD?
等我拉佢入黨先

世界第一 fatc

Repo

有野睇下

娶baobao個難度低d

國唔國Baobao係bingo話自己好努力先有得上其他節目好有說服力

唔返工你連買套嘅錢都無丫
不過我同真夏BBG次次都唔用ED野的

係啖瘦左 (捱殘左嗰隻瘦)

你比真夏BBG玩殘未？

同太空坦克邊洗用牙ching

唔知各位自稱自己係真飯嘅認唔認得出呢度係邊度呢?

拎全盛期比啦

冇飯都知

太易玩了

第一張右上咩黎

香腸磨菇咖喱湯

大佬真飯探索成員走過的地方

禾柒煮屎禾都食

上次出黎踢波跑兩步就立刻抽筋

諗起某MB生誕用黑白相

期待

其實hori都唔可以叫做令

睇左80幾集都唔知睇左d乜

最好睇係關島果幾集

我仲覺得好好睇

好有心機逢星期日準時開電視睇

我都覺 partpart都夾計陰人啊成員對決勁好笑

因為有我

麻油巴應該好鍾意睇都市閒情

食燒肉果時大家你陰我 我陰你

平平淡淡睇下樣都好睇丫##fatc

呢集最正，令我搵番個囡

冇baobao既集數都巧睇

睇完發覺哨牙7真係好鬼醒
老白真係蠢蠢地

fatc fatc fatc

七仔好醒
心戰王 三棍客 你估講笑架

生駒いない 高山喋らない＝神回 [無断転載禁止]©2ch.ne

呢集正 白石三槍三殺鳥
同埋裸足でsummer遊戲大會 無著鞋玩遊戲都正

一路睇一路打菲g1流

就算討厭生駒也不要討厭高山 fatc

就算討厭高山也不要討厭生駒

[三期吹奏］

今日三期blog係neo

[/三期吹奏]

真飯大挑戰part 2

應該係大鳩主c 果首

何苦浪費時間

買

唔識呢首真係

右邊係姆明？

同大佬一齊行街街一定好浪漫

大佬開團先跟機

你不如出D難少少冇乜人會留意既

大佬幾時請細佬們食飯？

本日放送予定の「さゆりんご軍団&真夏軍団特番」ですが、軍団長の松村沙友理さんが体調不良の為、急遽「真夏さんリスペクト軍団クリスマス特番」として放送させて頂きます。
「さゆりんご軍団&真夏軍団」のニコ生特番は後日放送で調整中です。
2016年12月20日 15:34

松村又害人

係咪乜9浪漫****哨牙7做c個首呀

七仔手機mail 201216

昨日も今日もあったかいねぇ～
琴日同今日都好暖呀

ラム肉食べたことある？
你地有無食過羊肉

ななこないだ初めて食べた
おいしかった！
七仔最近第一次食
好食呀

ななせ
七瀬

點解我misa要同臭雞拍明治個廣告
仲要得2/3句對白

娜娜

松村將時都係主角

公平咩 係到輪到misa上位啦

KFC主角

難

廢老邊有得上位

misa咁尾機但又好似冇乜長job

畢左業應該幾大獲

misa份工=長期比綠帽人地戴

點解MISA份工係比綠帽人戴

再唔比我上位 我打死sony高層

sony:打死我都唔比你上

櫻隊先係乜都冇

巴打唔覺misa有陣淫味咩

除左幾個大top 其他mb好似都無咩job咁
万理華都有雜誌上

Baobao話自己好努力先有得上

櫻隊r到舞台劇做

Sor 其實係我叫sony唔好比佢上位

工事中有集直播佢飲酒真係好正

工事中？
46tv呀？

講到尾都係你係寶寶背後既支持先有今日

買齊

講緊工事中第6集下話

一睇到呢個景就諗起弱智柒妹下妹下個樣

寶寶d on9 fans成日倒果為因話佢知名度高所以先咁多外務

邊條撚樣又陰D陰D講我壞話

我地就無陰D陰D咁講
一向大大聲講寶寶壞話

話寶寶知名度高同多外務係吹奏佢，就正如話寶寶似葉劉係讚揚佢有領導能力

之前我話去大阪 宜家又改左去北海道 不過差少少去到阿寒湖 係阿寒湖上邊經過 到時再睇下點

明反寶寶

頭先搭搭下巴士無聊 FF下自己比七瀬後抱會點

兩個都正

我未必有佢咁飲得酒

渣既

講到好似跳湖咁

好在me一早練到千杯不醉姐
一陣比佢借醉溶左我都唔知

唔是烈酒我飲幾樽都冇事既

20歲日本成年先死 同時任純子一樣死得夠型
btw 去欣賞nanami介紹個湖姐 我仲未想死住

大波波

白石
日日都有post白七花 無人post三槍

有無人記得乜嘢場合影

三槍最近咁摺冇乜新圖

點解12月仲可以咁熱

[三期吹奏]

[/三期吹奏]

咁岩睇まとめ講飛鳥之前係どこ度試過係用朱古力餸飯

跟住走返去b站翻炒，工事中再黎多次既話應該幾正

望一望日子，不知不覺得返2個月三槍就畢業

麻油巴吹奏三期
不如講埋名

瘋狂同禾堀推車

你推豬西大園桃子啦

唔好怪佢 佢都係將佢個女交比佢女婿我姐

久保史緒里

下次加返

係你個名度加返

七仔手機mail 211216

おはよー
早晨

パソコン マウスのCMと
明治 白のひとときのCM流れてる！
電腦mouse既廣告同明治咖啡既廣告都播緊啦！

チーズ
芝士

等你推

個頭是否太騎呢

misa真係好惨甘遲先上到位

以前唔靚，有乜辦法

以前來講，我覺得櫻隊靚

嗯 我都覺

七仔手機mail 211216

今日のお弁当
ねぎ塩ダレ鶏の竜田揚げみたいなの
おいしかった。
今日既便當係好似洋蔥鹽汁炸雞既野食
好食

ねぎ ニラ いんげん アスパラガス さやえんどう
緑のものは好きなのに
雖然 洋蔥 韮菜 豆 蘆筍 莢豌豆 黎D綠色野食好鍾意

ピーマンだけは苦手やよ(^o^)
只係青椒真係攪唔掂
(但金庸會幫我食晒佢）

ななせ
七瀬

正到

我老婆nanami超正

why not three

辣殺

點解大家好似唔鐘意松村，佢應該係比個男人呃姐當年

禾老婆寫聖誕卡比禾

無知大L曬？

Ching ho ball

睇最近剛賽馬節目 八場都俾男人呃到
就知佢份人幾容易畀人呃

唔知點稱呼佢

多士唷 嗚呼呼呼呼呼

我餵ななせ咪會食囉

大愛巴係唔係推寶寶同豆神？

係扮

肥雞松村d戲假到又做作

假膠扮曬天真爛漫咁

今個sem竟然有科A
後日飛仲有2/3行程未諗好

台灣都要諗行程

why so mean

呢啲叫講事實
臭雞真係好撚做作

反臭雞大聯盟

唔反寶寶但唔推 豆神唔識係48個個?
我推nanami misa 日奈子......

民意一面倒

啪啪啪

三期 三人公演全落

變左48既？

都幾hea

又幾大波波wo

技術性失誤

第四部去握果陣笑到問唔到野
變左伊莉沙白

rich

真鬼馬 好似隻樹熊

西瓜卡？
幾時出嫁

唔撚係掛. jpg

櫻隊幾時都咁靚

同意

潛力圖

禾白

我老婆同我慶生

有矛得cancel訂單

2017年1月25日（水）に発売される、齋藤飛鳥ファースト写真集「潮騒」の出版を記念して、福家書店新宿サブナード店にて、写真集お渡し会を開催いたします。

唔係要抽架咩

禾巧Pure巧True嫁

七仔手機mail 221215

おはよ～～
早晨

Zipでスタジオライブ
見た～？
zip studio live 有無睇呀？

きっかけ いい曲だなぁ と思いながらやってたよ
きっかけ 我覺得真係一首好好既歌

個人的にココリコ田中さんにお会いできたのが嬉しかったぁ
對於我能夠見到ココリコ既田中先生真係好開心

今日もがんばろー！
今日都加油啊！

ななせ
七瀬

三槍矛鬼用，扮都扮好d,要禾花遞支mic

七仔真係好型
好鍾意黎個造型

[三期吹奏]
第三日blog係影假相既梅澤美波
貼圖不了

[/三期吹奏]

收到風大佬推呢件
你仆街啦

馬場好肉感

一入去睇見到粒癦好正

量產型白麻

熱烈祝賀西7排第6

睇累積果條數

3.5

巴打

我都想係我

人生贏家

[三期吹奏]
第四日blog又係會影假相既大園桃子
同お見立て会一樣，係冇乜內容

[/三期吹奏]

賣20號第一行飛 意者留價pm

真係炒得好癲

係槍槍貴d
其他正常

花 日拍6000有找

呢個價，就算係七仔都貴，大約萬五 yen 左右

街買不嬲貴d

尿片可唔可以貼多次5BD點樣買飛？

留名學野

Fucka書店抽唔中要焗買

樂天/公開/黃牛

買5本多1本有乜所謂

想賣生寫買黃牛

貼埋啦屌你

有錢買生寫點會冇錢買黃牛

你又有道理...

有冇買黃牛教學

咁樣係一張定兩張飛價錢

$1300張其實都可接受

未bid完

顯示緊既係1張既價錢，要兩張既話bid果陣數量揀2

自己d女自己貼啦

係時候低價收購方丈生寫

日拍即決/近日bid 最低價 *0.8

三槍今次bd洗唔洗3000hkd 一張飛？

22號即決都要38000yen

加拿大

七仔手機mail 221216

連日 火事のニュース多い…
連續幾日 好多火燭既新聞

新潟
これ以上 規模が大きくならなければいいなぁ。
新潟
黎個以上規模唔好再變大就好

今日みた夢も火事やった
今日發夢都見到火燭

気をつけよう(u_u)
大家要小心(u_u)

ななせ
七瀬

天使七瀬

快d變天使升天

迷七可得永生

祈求七佑迷七們中樂天飛

怕西七的哨牙咬親主

娜娜好善良

出現頻率奇高 其實幾洗腦

I

唔記得睇Doctor X

三槍出第二本寫真？

飛鳥白麻三槍

臨走係要放大家血

長髮既佢實買

P走左個鼻

估撚到佢啦

唔知三槍真飯大佬會送幾多本

其實超無聊

Ho ball

七仔日日係我腦出現

發夢見過既mb得七仔

邊個得閒理

japan huge

睇睇下節目睇到呢個廣告真係耳目一新
youtube就有得睇meiji廣告

japan huge先可以youtube遇到日本cm

估你唔到

仲有人信佢講野

柏木都有第六啦

一開出啲咁嘅嘢, 有無邊個巴打啱

禾

馬拿豬正呀

病情嚴重

肯講人話

尋晚發夢七仔食錯柯南隻細路仔藥
瘋狂撒嬌 好可愛呀

頭痛

ching影衰迷橋

Ma Nurse

今日睇乃木坂在哪
有集情人節企劃
橋都送朱古力同匹布比真夏
證明佢地關係幾好
我地做飯既唔應該互相攻擊
利申：由主推橋，慢慢轉做DD

指皇節目越開越多

你咁講連白麻七仔都關係幾好
丈仔實笑鳩你

新飯入世未深
請各位指教

屌你早退咁大牌

根本唔同lv 比面上你節目已經好好啦

搶人地鏡頭就無謂啦 人氣差咁多
咁上呢個節目本身就係借自己我名嚟開個頭引人睇啫

夠有好多人好似同寶寶好玩得，但係團內都唔知寶寶有冇FD

經理人囉

唔知經理人有無比寶寶鬧過呢

大膽估計食蕉人都比寳寶屌過

屌人唔係因地位既 係品格問題
琴日先見到隻雞屌人

禾個囡型撚到
仲有一張過於驚嚇我唔po
与田真係認唔出，成個撚條+武田玲奈

笑而不語

屌過

寶寶屌經理人 你屌寶寶🤔

上單為二排福神，於十七單預計會成為新center，為乃木坂46第九代center

咁呢個世界都仲有幾多人覺得橋本同松村白石關係好既。。。
佢未去到咁好笑

不了
等三期空降啦

哇哇哇 睇漏左呢句
咁又真係好好笑下

C=卒業

U Baobao manager 3p

百度班友最鐘意睇乜柒乜柒cp

最憎呢家野，打晒飛機咁

咁其實一開始白橋關係真係唔差嘅, 後嚟唔知點解兩個越嚟越疏遠咁解啫...

普通同事囉
你第一日識三槍咩?

月月同櫻隊cp好正wo

唔會連續卒業C掛

月櫻 松村白石花花 堀北 呢d真fd
三槍出名個個同佢有計傾

係第五呀我屌佢老母

三鎗保持高專業工作守則, 與同事維持識當嘅關係不過份交流

怪怪地咁

變左小百合個髮型

白麻唔岩短髮架

左右都奇怪

好有小學老師 feel

呢個髮型最正

999